頂，又係依條偽娘

大佬你唔好咁痴線啦
你咁樣真係99%既男人都會中招
痴線 我開始懷疑自己

得你會中

睇左片先講啦

我照鏡仲索

個天好唔公平

佢真係好女人
同左邊個女仔根本冇分別

如果唔係男 我會簡佢多過左邊

咪撚煩

靚過我

正常啦

粉紅色頭條女幾得意
唔知係本身知道中間係偽俍定係點 輪廓上面都有啲男性嘅feel

「不可與男人苟合，像與女人一樣，這本是可憎惡的。」出自和合本利未記第十八章第二十二節

「人若與男人苟合，像與女人一樣，他們二人行了可憎的事，總要把他們治死，罪要歸到他們身上。」出自和合本利未記第二十章第十三節

屌拿聲

邊到有粉紅頭？

古板撚去飲水銀啦

利未記
Lev 11:9 水中可喫的、乃是這些．凡在水裡、海裡、河裡、有翅有鱗的、都可以喫。
Lev 11:10 凡在海裡、河裡、並一切水裡游動的活物、無翅無鱗的、你們都當以為可憎．
Lev 11:11 這些無翅無鱗以為可憎的、你們不可喫他的肉、死的也當以為可憎。
Lev 11:12 凡水裡無翅無鱗的、你們都當以為可憎。

利未記都話唔食得蝦蟹
你食過蝦未？

以前中學有個男同學又係又細粒又白滑，留長頭髮化妝根撚本女人嚟
相比起左膠推崇果啲跨性別大隻肥閪，呢啲偽娘先正

性取向？

1-2年前喺嗰啲交友APP見過佢估唔到而家咁上位

樓主想屌？

真心睇唔出， 行為性格都勁女人

著孖煙通

屌， 係咪揾個女人扮偽娘咋

港父又對住偽娘打j

鐘意男的

我睇左d咩 邊個係偽娘

金髮個個

佢把聲點做到咁女人
打針

把聲點整

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

眼鏡娘果個？
係咪仲有賓周？

-> ->

一開始以為左邊果個先係

有無ig

7.1 維園見

屌 第一次睇以為左邊先係偽娘...

個男主持人好似陳山聰

痴線
港毒你同佢互射啦

其實係咪諗住變性
把聲都變曬
應該食緊藥

都話天生
證明你冇睇曬啲片

我想同佢互射

唔講真係唔知佢係偽娘
完全睇唔出...D行為舉止都已經好女性化

係手臂同手指睇到少少瑕疵
聲音同樣都無

聽埋把聲，係咪女人扮偽娘

佢好似藥都無食 亦唔打算切丁

2018

三個都係?

你係成個post最低智個一位

呢d先有資格話自己偽娘
果d又樣衰 骨架又大 著過女裝話自己偽娘

接唔接受到？

睇睇下 金髮個個好得意
我鐘意得意型女仔多d

7.1維園見

睇完呢個post
岩岩發夢同人妖做愛

想屌， 不過我唔中意jer,
所以見到佢除褲露jer個下會好困惑

成個anson咁既樣

佢直頭係一個可愛爽朗型嘅女仔，反而淺色頭髮嗰種斯斯文文嘅更加似偽娘

我都覺

把聲咁樣都係偽娘？
可以變聲變到咁咩
好可愛喎大佬

真係睇唔出

呢啲真係 個天玩鳩佢

性格 身材 身分認同都係女仔

偏偏畀條JJ佢

慘

睇來我帶大家進入新世界

不會懷孕

睇到呢個PO冇乜攻擊，真係感到安慰

把聲點解都係咁女人？

去飲野見過佢
我地唔知佢係偽娘
好彩佢唔呃人，佢同我朋友講話佢係偽娘
我朋友爭啲比佢食左

其實上個post都冇
我已經第二次post佢

人得一世 唔試先on9 帶得入棺材咩

真係好撚正喎

講！你係咪就係MC本人

佢真係生多左條鳩
哂鳩左

以前佢係wtf做
同fd去食算係為咗睇女

點知有一日知道咗係偽娘
極大嘅衝擊

屌你地老母
個個恨食偽娘恨到出哂面
成班gay佬

隻腳

我地係新世界既人
舊世界既人只會比人淘汰

骨架都闊，又肥

睇下自己條女咩料先啦

有冇ig

屌 講咁撚耐

有MC Ig 未

發完育連喉核都冇
九成真女扮偽娘

搵到齊分享

其實我都冇
25歲先出少少鬚

巴打碌鳩係咪好細條

法官大人
我屌

排緊隊啦

左手渣, 唔識貨

排隊啦

條腿好白滑

以155咁計
其實佢贏哂98%155 以下既女

mcwtfu 不過private

連把聲都好聽過好多女

黑色衫 牛仔長褲個果

搞到慶洽洽 摷落下面 屌 2個都扯到好撚行
師兄點收科好？

好撚正，認真想同佢一齊射精

J都打撚爆佢，有男人唔做扮女人

再睇多次條片

屌那星 無喉核架喎

呃鳩我咩

你入左魔啦

人地鍾意做乜都要你管

好撚正

條仔幾正

呢張有少少似男人
片入面就完全睇唔出

佢如果講嘢叻啲有腦啲

有潛質做香港國際美人

扯咗
即係直定基？

原來個channel係一間cafe
佢開？